Het is eerlijk om te vermelden dat er geen verbod tegen elke leerling is onderhoudend zichzelf met een leisteen of zelfs met de inkt (wanneer er enig), maar dat het niet gemakkelijk was om die tak van studie in het winterseizoen, wegens de kleine winkel waar de klassen waren holden--en dat was ook Mr. Wopsle's great-aunt's zitkamer en Grootmaarschalk worden nu door ons gebruikt--maar zwak verlicht door tussenkomst van een moedeloze dip-kaars en geen snuffers.
